[6月9日]雖然佢係乞衣

但係佢講得啱，真心唔想香港人今次再一樣咁輸